聽日恒指大跌500點，但9988逆市升6%

邊個跟？

lm